{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 하남 힐"
    },
    "text": "光州広域市光山区牛山洞に位置する河南-ヒル-は、お客様に快適な環境を提供するために常に努力しています。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。 現在、無限クーポンルームをご予約いただくと、50%割引クーポンをご提供しております。 無限クーポンルームをご予約いただくと、次回の予約に使える50%割引クーポンが発行されます。 常にお客様の立場で努力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "河南-ヒル-はどこに位置していますか？",
            "answer": "河南-ヒル-は光州広域市光山区牛山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "河南-ヒル-はどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "河南-ヒル-はお客様に快適な環境を提供するために常に努力しています。"
        },
        {
            "question": "河南-ヒル-の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "河南-ヒル-の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室はいつ割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室の画像と実際の客室が異なることはありますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられるため、画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームを予約するとどのような特典がありますか？",
            "answer": "無限クーポンルームを予約すると、次回の予約に使える50%割引クーポンが発行されます。"
        },
        {
            "question": "光山区牛山洞に位置している他の観光名所はありますか？",
            "answer": "光山区牛山洞には他にも観光名所があります。おすすめのスポットはありますか？"
        },
        {
            "question": "光山区牛山洞での観光のベストシーズンはいつですか？",
            "answer": "光山区牛山洞での観光のベストシーズンはいつですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 393
    }
}